唉 唉 唉

屌

靜啦屌

唉屌

你都真係幾得閒

好耐冇見

Double may

黎m on99

又唉

係咪要玩成個禮拜的

差唔多

點解扁嘴呀

抵你冇女

點解要黎m?

呵返

好快過姐 唔好飲凍野啦

冇m黎又煩嫁姐

天氣凍我就冇飲啦

好安全

有冇搵暖水袋擺肚到呀 好似幾有用

冇m黎可以係身體有事唔一定係大肚

dont嬲

唔知塞左係邊屋企垃圾崗

絲打安好嗎？

水樽裝啲暖水啦

又嚟
屌

有道理

對唔字囉

仲有 搵番個男朋友

邊樹鄉下

你都係我同鄉喎

啱呀，正正經經搵個好男仔 早啲瞓覺

搵左幾年啦，有心

最後四隻字

彈開啲

之前果個呢

天光了就黎 你都要訓

同樓豬講啦

散左囉屌你

肥得濟彈唔郁

連登咁多巴打唔怕啦

唔知佢聽唔聽講

有冇諗過叫佢出家？

我開槍先的，你收皮啦可以

除左順其自然我都唔知講咩好

我唔想食齋

睇黎好似好sad

屌 你啲榴彈咁慢，合埋眼都避到啦

你叫

出咗家 幫下眾生 積下福，下世應該搵到頭好人家

咁冇得逼ga ma呢方面，自己知自己性格問題啦

好撚勁

咩問題先 你幾fun呀

屌，下世唔做人啦咁煩

Fun?

渣ga 咁易放棄

喂咪撚潛

，做貓都幾好

你做魚啦 冇記憶 唔會傷心

魚有冇朋友

成堆幾萬隻 你話有冇
死都一齊死

咁冇記憶，佢又唔識我，我又唔識佢

有個伴咁囉，好唔好啲

好過冇，thx

Ok thx

買緊牛根

我痾緊屎

雞翼呢，買撚咗去邊